其實Boris都係仆街仔一名

唔撚抵得？

Stop making stupid people famous